好彩有三個陪審團係自己人...

【旺角衝突】陪審團以9比0，裁定梁天琦一項暴動罪名成立；另一項暴動罪則以6比3無法達成裁決；至於煽惑暴動罪，陪審團以9比0，一致裁定梁天琦罪名不成立。

第二被告李諾文，陪審團以6比3裁定一項暴動罪無法達成裁決。

第三被告盧建民，陪審團以9比0一致裁定一項暴動罪罪名成立。

第四被告林傲軒，陪審團以6比3裁定一項暴動罪無法達成裁決。至於非法集結罪，陪審團以9比0裁定罪名不成立。

第五被告林倫慶，陪審團以9比0裁定三項暴動罪名不成立。

即係「自己人」都覺得第三被告抵坐

無法達成裁決
即係唔知邊面多

可以係3個廢老都未定

光明就算啦

可能係6個判不成立呢

唔畀6個係覺得冇罪？

自己人都判一罪成

講緊15-20%選票 唔出奇

如果討論期間表現得太偏頗好似會比法官解散重選，同埋表現得唔理性會影響埋對其他控罪既討論
所以點樣引導其他人潛移默化去自己立場係唔容易既事

我覺得9個入面可能得1-2個係自己人
係有疑點既情況下成功說服多1-2個人頂住

統計學黎講, 抽中30%係正常

希望以後多D人支持獨立

又多D人知乜野係jury nullification

點睇都似6個覺得成立
好彩3個死守

你有冇諗過 $0.5都俾多咗你件垃圾？

9:0果條....好大證據?

果條天琦認左襲警 同其他人打柒果警 比記者影曬
好難打得甩

jury 要大學學歷，同數數限制

無左極大量廢老，新蝗蟲，所以藍屍比例大幅減少

如果全民皆jury, 死硬機會極大

9*20%=1.8
仲要睇人䇴

個啲有無身份証架🤣